4G router邊部好用？

Asus 4G-AC68U好唔好？

用過好多部
用M1

如果只係放返wifi比電話連，就咁買M1就夠？駛唔駛再加多部有天線router?

部M1係咪話要用3A牛先stable?

係 我用緊pd 推
玩m1, 要買多粒電
長插舊2手電/代用電

第二要留意溫度
多過60度會減速

要用putty， 可以俾你set, 幾時用1800/2100/2600

俾兩張圖你參考
60度上下既速度

其實幫人問，佢唔識用putty個d，對用隻M1有無問題？佢無天線伸出黎，會唔會wifi收得差？ 電好似長插電個時可以唔入粒電？

我都無天線,

咁用M1好似好多野搞咁，又要買多隻pd牛，會唔會用4G AC68U會好d? 用家唔係好識電腦野

慢好多,
我試左唔少部,

得呢部可以行過百

好似唔插電都得
長期唔插電咁行

淨濕電, 有機會 唔夠電推
加多粒電保平安

用咩plan行到咁快

求救吖ching，買左部NETGEAR m2 翻屋企用，wifi用到冇問題，但係用lan連去電腦就無法識別連接，請問要點set？

下, 我無事WO, 直插用得
LAN 基本上插得就用得
你係插條女唔得, 定係插ROUTER 唔得

CSL

插女得，插router唔得

係咪你個SIM 唔SUPPORT SHARE DATA